立法會明起至10.1封天橋入口 未來數日倘衝突或發紅色警示

反修例運動引發一連串警民衝突，三個月以來，立法會大樓和政府總部，多次成為示威者包圍對象。立法會秘書處宣佈，由明日（28日）起關閉立法會1樓天橋入口，預料十一後才會重開。秘書處指未來數日立法會外有機會發生衝突，會按情況安排警員於立法會大樓內外侯勤。而持有長期證件的傳媒如要進入大樓，則須經地面入口，且提供身分證作登記。

秘書處並稱如發生暴力衝突，將考慮徵詢行管會主席等人後發出紅色警示，屆時所有人均須離開立法會大樓，警員亦會進駐大樓。

屆時所有人均須離開立法會大樓，警員亦會進駐大樓。
軍政府正式奪權

有冇人今晚完左集會過添馬公園露營？

為納粹做足準備